CityU Creative Media 好似好勁咁

之前CM畢業生黃進先生憑《一念無明》榮膺第53屆香港金馬獎最佳新導演

今似仲威拎埋奧斯卡 條友仲要係Pixar 到做
Mr Harsh Agrawal is a 2017 graduate of the Bachelor of science of the school of creative media. An outstanding CM graduate from City University of Hong Kong won an Oscar for Best Animated Feature this year.

引下你班葡萄連燈仔怒屌ShittyU

偷偷留下負皮

Lm支持股神

畢業生嘅成就同呢間垃圾城大絕無關係，成撚日想係畢業生身上攞著數，打埋哂d死人發臭飛機，食屎啦死城大，祝早日執粒！

利申：四大狗、垃圾城大一級榮譽畢業生

真